收到政府疑似拉票短信

呢個應該係舊數字喇 據我了解宜家建造業旺到不得了 泥水佬有沙磚砌 鐵器佬扎鐵佬石屎佬有路政欄河做 鬥木佬有裝修圍街左 玻璃佬又有好多玻璃等緊上 仲有好多行頭未能盡錄 不過都係個句啦 我幾時都支持創造就業機會

建設香港 我實識揀 你呢？

裝修手足成功爭取工人權益